強烈譴責於選舉日堵塞紅磡交通嘅違規車輛

阻住我哋啲孝子賢孫帶爺爺嫲嫲去飲茶，去郊遊，恥與為伍！

我冇嘢講